
                      En mi opinion no esta mal, pero me gusto mas la nueva del 2017 llamada El Diario De Greg:carretera y manta, pero esta critica es sobre la original del 2010 la cual va  de un niño que esta convirtiendose en adolescente  y que hara todo lo posible para  convertirse en el   numero uno de la clase lo cual es su obsesion es del genero  comedia y tiene dos partes mas sin contar la del 2017
        
            